[皇] 拜仁慕尼黑 對 皇家馬德里

拜仁唔該輕手啲 唔好炒咁盡

G持樓主

人話

今晚james出唔出到

仲有人問依個問題

唔好再問呢個問題 自己google
唔識打字可以搵Xavi_Alonso捉住你隻手打

我老婆 你地阿嫂

又貼雞

鬧得好 依d垃圾唔吊唔鬆化

留名睇被炒

拉膠出到
沾屎出到

再問就含會員摩迪條撚

彼此尊重

想含

Hala Madrid

不了 臭jer佬唔叫雞

沾出唔到（好似係）

Bledsoe的詛咒

傳聞見此圖不留言"屌你老母Bledsoe"

將會係屌女既時候turnover

夫子ho ball

Mo女

咩事 冇睇

Bledsoe on99

我心入面條蟲

Lm

豬了

真皇

報到

今晚卻老出唔出到

拜仁真係好勁

1:0
利雲

lm等哭喪

2:0 makaay

破紀錄
10秒

占土助攻帽子戲法

今晚洛賓出唔出到

今晚沙比出唔出到

軒帥念在教過皇唔好炒咁甘

賓施馬出到就可以了

血洗安聯

之前已經洗左蛆狗個安聯

今晚到拜畜

世清今晚買邊個首名

冇諗，禾估拜會大炒皇

萊萬首名進球

萊萬又大四喜

頭寒了

又重演

垃圾

靜啦

咁夜

萊萬又把球打進了！！

拿華斯企位太出
占士50多碼直接笠死!
3比0!

真名王

唔吹大d

係咪龍夢柔嚟

今晚再有人幫占打丁死全家

預備456

抄kit e

Huh !!

想知theo出唔出到

不了

nigga奇俠

馬會會唔會派錢呀 一睇就知allin拜啦

今晚會輸

宜家軒帥點同76 哥狗

羅拔利雲度夫斯基=拜狗

皇家馬德里 拜仁慕尼黑生死對決

又可以睇Kroos瘋狂遠射

等睇卻仔爆seedl

皇呢隊波好怪
平時幾柒都好
一打歐聯就會變屈

上場訓左？
比人炒3:1喎
點屈啊

就係有睇
最後嗰球唔係屈返黎

今晚著黑色作客 件衫好靚

點解你地會覺得拜仁贏？
我想買皇馬喎 棒冷門盤，出人頭地

哈美斯剷草了！！ 拜仁1:0

即係點屈法?

最少炒拜5球

Sayonara o Sayonara o
而占占心中總有情義在
皇迷的心頭像永遠沒變改
是主席眾人寶貝親愛

keep quiet

Fuck you, bitch

好聽就比個like me
Thx

今次撐牙莓

樓主係垃圾 不服來辯

以後唔話你人妖了

你係雞係臭雞
贊成按like

你講緊

我冇

👍like左
👍🏿牙維都like埋

fast open ball la diu

準備訓了
有無手足可以叫醒me

好一般wo

霸氣留名

黑b 范b呢

歌頌雲加個version正好多

Gap王= 迷James

中立

Sayonara o Sayonara o
而拖舟心中總有情義在
佩狗心頭像永遠沒變改
是賓狗賓狗寶貝親愛

大勝吧！拜仁！

唱下首改歌

大佬你D歌唔岩音又零意境
不如算吧啦

世清江郎才盡

人妖靜啦

Jay chou 都有倒退的一天🚬

支持我賓

今晚占屎報恩我就唔反佢

但真名王未曾倒退

佢仲未到人生高峰

今晚買皇贏

屌你老母輸死你！

ching同錢銀咁過意唔去

咁快有陣容？

hi

去左平行時空

唔睇=假皇

REAL COMMITTED TO BENZEMA

Real Madrid president Florentino Perez remains committed to out-of-form striker Karim Benzema, according to Marca.

未來人

你負皮jor?

永續賓周🙏🏻

5反了

佩狗又用我ac

我馬必勝

60.06%?

賓球王!

好臭 好多賓周味

你錯字啵

好香

訓左幾個禮拜冇睇
拉隊有冇得出

牙維！

邊有寫錯字啊

死熱犬

一直以為你個名叫吉田(董)

我到家下都未知吉田菫是誰

Suu又是誰

有無link

買左 羅馬x皇家 2x1
希望中晒啦

So early

今晚返工匿去廁所睇上半場算

嗌咗你俾心機上堂

你咁少上水 我點認到

你入熱狗區咪見到

ching番咩工 有得蛇9個字爽

好忙啊

C朗加油

忙溝女

u更加係情色界之王

又jer我
大家話曬兄弟一場牙🔫

羅馬晉級？

返Friend啲Bar 友情價9個字

賓周後備

痴撚線 機師屌你老母

個陣又係咁 無新意

屌你老田!!!!!!!!!!!!!!!!!!

機師正選 辛後備經已相當驚嚇

456了

4231

你契仔

自殺陣😹😹

出機師先穩守?

買少少拜仁大炒

出賓狗正選就真係自殺

冇b9 冇拉空牙!!!!!!

契仔機😂

吃屎吧賓狗

吃屎吧獌狗

Bbc無左兩個wor

又係4312
留名睇456

機師又博到十二碼！

冇g點牙

用機師加強活力！

如果又朗中間既話光頭佬真係兩年個腦都冇進步過
拜狗零封牙朗不是夢

失三球先搏得一球，死得啦

又擺牙朗打中間

Bbc已經不存在了

朗打中間廢到

今場lineup點睇

Bale走啦

睇黎要C朗大賽名單都冇先叫有新意

右伊左辛好過啦
不過契仔有特權
但機司點都好過賓周

出辛仔加 bale

以為你9up

No benzema

光頭佬盡地一鋪出機師加快反擊速度，希望朗有態，伊仔打反擊跑快啲唔好上太多腳

其賽右邊機司可能好過辛既

似isco 假9多啲

西班牙機師

辛攞黎絕殺

#602
🔥卻老
•
2018年4月25日 07:45:56
皇家馬德里喺歐聯4強首回合作客拜仁慕尼黑前，西班牙《馬卡報》爆料，銀河艦隊教練施丹決定兵行險著，徹底拆散BBC組合，雖然C朗會繼續孭飛爭取入球，但賓施馬同加里夫巴利都唔會進入正選名單，需要喺後備席候命，相反，艾斯高、盧卡斯華斯基斯同馬高阿辛斯奧跑動範圍較大，同樣有機會獲派正選出戰。

叻叻豬

巴利都無

巴利無態幫唔落

有咩咁出奇

上場對祖記比左d咩人睇

唯有寄望巴利下半場有機會出場爆鳩拜仁

bale睇黎真係要走了 重要賽事都冇正選

Hala madrid

無計 有正選個陣又踢得唔好

軒帥咁高道行，唔知今次用咩招教訓拖丹

下半場禁制換wagner tolisso踢燒味波屈死班矮仔

今場輸少當贏

今場冇賓周賴

咁出其實合理 打451穩守先
巴爾打右邊打祖次回合試過 效果麻麻
辛就打右冇咁好 特點又同isco少少似要cool下波

有機師

isco vs james

好彩雙箭頭

下..........

除左機師頂賓周 個陣都好普通姐

無賓周光頭佬個腦都已經開左一半

我皇

其實都無得點變陣 入面一大半人不嬲都長期正選

bale辛下半場屈速應該係最好,做好開頭防守先,成日開波發夢失波

一定被456 唔睇了
屌下老婆算 訓

收個中場出bale打左翼
433

撐皇

拿祖去左WHERE

對面冇哂Neuer, Alaba, Vidal 易踢好多

我諗光頭佬對兩隻b都無哂信心 佢知佢地兩個入唔到波

垃圾拜狗今晚淨贏到皇馬，我每人派2000蚊又點話

#11

其實係 但都會輸

所以正路應該換辛優先過bale

Not welcome 25占

當年有迪馬,沙比,干查奥,比比

去左叫雞

下半伊換辛出黎爆唔係冇機，其實辛啲把握力除左朗算係最好

ROBBERY

垃圾皇等比拜456

AC9又幸災樂禍

機C打前鋒

BUG9

擺佢係前面博12碼分分鐘有用過兩隻b

Bug9

又J

最on9係仍然覺得出米路會守得穩D

自信撚 一陣等俾人雞姦

佢唔發癲上腳的確係穩喎

你啲技術都係

tolisso頂到維度
烏列治守龍都唔係柒
係左閘拉芬拿有得偷雞
個陣仲勁過上年

已經去到要J機師嘅地步

又JER

又唔記得上年邊個助攻牙朗

新肉盾再諗 留意到機師準備拎碌鳩大大力拍落你班仆街到

留名睇今晚打柒拜

BTW 又係時間比isco證明自己

2R肯定有個唔夠氣踢全場
再睇埋個bench換得出既翼都冇
咁樣都輸 施丹好去收檔啦

問題係你覺得頂到半場咩

have link?

上一頁自己搵

同埋沾屎推去翼位頂刀疤
換埋wagner打雙塔你覺得呢隊西波夠守?

James有冇得出？

有

好多懶蟲
我已經準備啲可樂樽

正選，陣間剷草

見到對面前排5個人已經知會俾人456

sm佢rafinha la

wagner tolisso hummels boateng lewan
5個頂你拉膠C朗華仔
米路防守角球一向麻麻加埋短人keyword
呢隊拜仁plan b打燒味一樣殺你

再問牙維會捉住你隻手教你打字

機師贏撚埋賓周究竟係咩玩法

機c 點sm 到

我既意見已經比人skip撚左
不過我支持樓上個生面口既

沙拿=埃及機師

@佩雷斯打手

俾人屈尾柱既畫面

james 3助攻起跳

屌奶星 不要再說了
一個m子都唔夠守

口功進步左

皇馬贏撚緊

頂唔到半場唔係問題 我都預實比人入波既
皇馬下半場屈體能實有優勢 個bench贏人成條街
攞唔到away goal講唔過去啦

Suck it suck it

屌你老母死出去啦

拜仁4231完美主攻陣，我地啲反擊咁西諗唔到點贏

in 機師 拖 trust

有冇人眼訓了

bench贏人成條街

又機師........
講真上場benatia無犯規
然後機師射左果球波
各位資深皇迷應該估到佢會射成點

robben, 刀疤瘋狂燒味

痴線 人地搵兩個mark實牙朗 仲邊有波入

除左C朗有邊個把握力靠得住
isco今年個d大位都柒左好多
仲有對家有rudy thiago sule bernat
何以見得體能有優勢?
上年只係撞正佢地傷停多

清熱號幾時開船
驚上唔切

你都on撚9 唔講都知對面邊個負責斬

踢西班牙個場isco幾好

佢發撚緊夢以為人地好似光頭佬唔補強

一早走左

希望有人可以救世啦

德國轟炸機利雲來了！

冇錯 個個仲以為係早幾年有迪馬在陣嗰陣

Cristiano Ronaldo

天使

仲有十分鐘個心囉囉攣

開唔開包薯片食好

lays

其實皇而家體能已經唔係早幾年咁屈喇 醒下啦大家

開始唱歌仔

未來人可唔可以輕手啲

ISCO打自由人?

好撚緊張

薯片唔吉利
唔好呀

Hi

拜淫個4141真係幾完美

no

屌你個bale

c7 plz

係得安狗哥狗先會擺馬天尼斯踢中堅

Rudy,bernat 依d都拎黎講....
都未計人地冇埋lahm 上年佢地個陣仲勁下話...

1:0 萊萬進球了

訓醒

有無上網link🙇🏻‍♂️

路路！

甘美治助攻王黎

前幾頁

我皇
劉個明先

對面後防真係好撚勁 曉姆斯 保定 高波同身位玩哂
就算係拉芬拿都唔弱

牙朗 goallllll!!!!!!!!!!!!!

好緊張 邊個今晚踢得最閪

LM

HALA MADRID

系

收到風JAMES話會比個助攻C7鋪路返黎

好耐無見

皇馬威咗2年都算係咁
今晚係時候輸波,下回合出局

報道

全隊都閪個賠率最熱

3-0 萊萬上演了一齣個人入球紀錄片！

行動g持牙朗首名入球

Ching sick ball

其實認真既 唔計我既反拜心
今年拜仁都廢過上年 只係軒帥死馬當活馬醫

賓周

except 卻佬
全季儲力打拜仁

acestream://cfda068e6b1d48678782e19302bf03fc5d55ec58

皇馬迷係咪悲觀得咁緊要呀...
人地仲要出埋你地日屌夜屌既占士呀

希望作用王今晚好有作用

其實賓洲馬係幾靚仔下

好緊張

輸到要搵老帽出黎做啊你

你完場咪再凸個龜頭出黎囉

0:3

4-0 萊萬重演歷史了

G bald

上水

會唔會有sopcast link

未出發先認輸係波台特色黎
好難未踢已經有緣四強見
做到個一種比人反cup 輸波出局既氣燄

上場對祖記唔見佢出黎吠

細聲啲 驚佢聽到佢一陣養身

好似疤狗咁咪碌柒

你問我 我會話祖難踢過拜

有鬍鬚型啲 認真

次次聽到歐聯首歌都打冷震

James 首名入球

5-0 萊萬證明了自己是世界級射手 不可思議！

唔會啦 咁大仇口

倒戈

沾要教訓我皇了

又見到保定 放心左好多 幾驚係sule

經典重溫：

最近bale 都係唔好態?

想睇佢踢返左路

拜個陣幾好j下

差個舉手

態就OK既 但能力一路下降...

重點教練勁

講賓周覓腸清都唔上水

kick off

出個鳩陣

一開波就禁鐘

拖上年先拎完獎

移朗入中路
不如試下比巴利打左
可能番生

機師正選邊個估到

開波平安鐘

差啲已經收皮

爆肝

muller:咁益我

有冇sopcast link

積

梅拿 得啖笑啦

1分鐘就-DD收皮

班人訓醒未

啱啱開波就平安鐘

on9

疤狗咁柒抵比人抽啦 依家又唔係對羅馬輸比人抽
今場輸咪係輸教練囉 輪人腳點會差過人地呀大佬 人地仲要傷幾件主力

屌你積見到占士腳軟

幾乎好似當年馬卡爾11秒入波

James

巴爾打右就係要就朗
而家朗打中路都唔比巴爾打左

差D比人十幾秒入波

拜個bench 潛力幾勁..thiago直程世界級

sule,bernat,tolisso都應該獨當一面到

踢撚死人咩

朗加油

差d 一黎就輸

好想睇isco撚保定狗撚到好似美欺扭跌佢咁

我都係咁諗

投降啦 唔打啦

占士上力到，肯定好僧光頭佬

屌 無人入

求手機link

1分鐘唔夠差d輸

補個時 130

勁快

Bin大力啲

朗今場都幾難入波
伊斯高要做到野牙

廣東話？

kroos做乜鳩 上力到唔知去左邊咁

占卻都好僧舊主

機c做乜撚野

亂撚到

我都想

平安鐘準備好

又要比人話黑了

機師

出機司為左防刀疤

上半場明顯唔會入到波

屌你老母閪 機師

feel到兩邊係咁會比人爆

機師屌你老母

呢句野場場都見

又有野講

好彩膊頭黎!

積仔

會員卡華積

又想屈手球

好撚鳩，除左draw foul 冇野識

洛賓

朗正前唔洗見到入波了

手臂定膊頭 好難睇

手球吖

黑what 慢鏡睇中膊頭

屌你老母積真係腳軟

咁快準備換人

robbben收皮

ROBBEN GG

應該膊頭黎
BTW ROBBEN

Robben唔掂？

俾拜逼搶到波都控唔到

有線燈夠未

兩個老人家

robben

爽 傷一件

單丸

咩事傷左

2R

唔好亂講野

洛賓受傷

應該冇傷

瘋狂倒戈戰

報時宜家0500

兩個老人家撞一撞都扭親...

538

我個名

btw 拜呢個時候先傷咁多人真係..運到

9000

發生咩事

打得飛機多盲左

躝啦爆閘狗

傷唔傷都係輸架啦

Share thanks

咪撚quote

積真係腳軟

輸波輸到傻撚左？

咪quote 爆閘狗

廢老

可能買左robben 首名入球

有無順嘅ace

LEMAR出現了

Block鳩上面條友 唔好quote

thiago

真係換羅賓

泰亞高換左洛賓

艾簡達拉危險好撚多

Thiago 仲大穫

robben咁快傷出

真係換走

蝙蝠俠呢

盲鳩都睇波架？

點解robben 落場？

洛賓out

好驚左右兩閘

win7

玻璃之王 Robben

拜淫轉踢4411

又傷一件

係

拉隊

全能中場同左一招 都差唔多咁撚上下啦

保定men mark 我朗，gg了

細路個邊爆先定積仔個邊先

九成細路

睇番上年洛賓對我地表現啦清

瓜左

咩係hello tv

其實岩 睇成個陣都唔覺除左朗邊個可以湧前入波

擺isco 機司 就好似自斷雙翼咁 一個偏走中 一個需要回防

踢踢下只會變451

拉膠最尾掂到米路而整親?

點睇都洛賓危險D啦

節奏好撚快😂😂

唔覺

保定唔撚洗驚啦

細路對洛賓有HIGHLIGHT片

利雲55波都夾硬去

有冇睇過泰亞高D波

咁都唔吹拉膠

燈4

影住BB

玩香口交

舉手王有傷?

清得咁靚吹咩

牙朗個連續入波要斷了

bb

今年thiago成日入 D救命波

BALE個樣嬲到震

救我地OK?

比朗霸左咁多年左路
而家朗打中路都唔出巴爾

成日出機師唔出自己
你嬲唔嬲？

好應該出佢 isco咪又要入中

積仔今日食左屎

好似傷左成年

華師個位置好似唔係好習慣

自己冇表現怪得邊個

出機師完全無攻勢

係無能力搶走朗個左路

單手救完C7上年個腳之後斷斷續續不停傷

呢下冇黃真係執到

無人讚施丹唔撚要廢賓

機師心雄了

邊仔ace link順
求

機司又foul

MMA

光頭佬永遠都要擺一個廢既係陣入面

成班人係度叫春

正常決定讚乜

差撚到

試好多都lag

一樣危險

無機會出何來表現！？

比人禁住呢屌
投降啦

應該真係意識到佢廢
但可惜隊波無第個前鋒

皇今場入到一球當贏

今場咁樣主守反而有D估佢唔到 佢目標應該上半場0:0

波都hold唔到

傷足一季 橙

[url]acestream://b4e1abefdeb43cc2ca14578dc36213c28473921c[/url]

好撚悶

成班好似腳軟咁

好似真係451大巴，下下鳩清上去

黑哨

又想屈人體力

無乜有效攻勢

咁都唔吹

又話占士好易逼甩既

屌你唔吹?

預撚左

出機師真係守？
出黎搞笑呀？

光頭佬黑暗兵法

一到高強度賽事，機師既垃圾能力就出晒黎

BALE同BENZ又真係少D守波 (比起機司)

james分邊仲好過依家個卻佬

FEEL到朗幾FIT 今日應該有野睇

唔試下反擊真係久守必失
Btw主場雞

個中場完全唔夠對面高 下下斬個波出嚟人哋頂晒

主守？我淨係見到攻過半場都有問題

我占比d 波勁撚通

佢企得仲撚後過魔笛有時

強強對碰就係我伊既表演機會

反擊都未撚上到去就斷

我認為要bale

機師肯定係用黎守 洗乜爭拗

摩卻推上左，其他收後

成個中前場得佢做唔到one touch

發現皇馬打唔到高速來回球

佢同積仔換位 積上就機師後

差dd

Link pls

差少少

遲早俾人入

無呀禿點高速！？
靠機師高速！？

又無綠葉又無超級連結人又無假對攻

無拉空

清波 大大力踢上去 901黎 ？

慘 矛人

華仔後場咁玩波差D變羅馬尋日既柒法

摩應該踢緊10號位 可能踢到4411咁樣

推到入波

孤寒波王

今場魔笛好前

伊斯高 超級連結人
機司 綠葉

唔明點解守唔出kovacic呢

卻都係

何wayne超級連結人簡稱何超連

成班何SIR上腦?

反朗愈勁牙朗愈強
請屌多D

VERY BORING

拜個個咁撚高,角球完全唔覺會入

拜仁個6 咩事

無阿辛斯奧同佢爭做主角

唔見王騎bb既

拜淫好驚失作客

isco隱形?

暫時得兩次射門

屌你呀朗隱撚左形呀
又話歷史最佳

未見過牙朗踢中間咩

成隊都冇乜波踢WOR

積仔差d

對刀疤年紀有誤會掛

踢乜屎
好廢⋯⋯

差D!!!

打翼太慢

其實預左
之前睇過

Isco 咁都唔比番細佬

賓周靚仔左

牙朗打正前完全無野睇

唔踢得左右 一定要踢自由人既佢

差好多

迷賓

紐亞冇出

不如話決定太慢

70分鐘出黎-6足球
學緊豬腦個套

我都想講

坐後備個陣不嬲最有魅力

係,keep住守飲水機封佢做男神

朗踢中間冇掩護好難入波

賓笑乜撚

睇得出班大帝係揀波踢

已經快過以前

不嬲賣緊

鬼叫個賓狗太廢
廢到佢契弟都唔用佢

終於知賓周係皇最有用既人咩

卻老D角球做乜撚

歐聯場場有錢架屌

有冇巴打有電話link

好撚悶啊屌你老母

搵isco打翼就比巴爾打好過啦

細佬提isco點踢，希望好d

開始壓返上DD

搶錢

米路都OK喎D腳法

牙朗係咁offside

屌 南美人好勁

積仔牛油腳搞唔掂WOR

屌你牙南美人搶9我朗波

屌現位呀機師

真 一係辛 一係禿
Isco留係中路勁好撚多

冇拉空王幫拖牙朗就唔識入波

我皇史上最強g點話哂

德國班主場球迷真係好有氣勢

摩迪啲遮線

MODRIC咁踢法......捱唔捱到90分鐘架

拜冇左洛賓好保守

咪撚睇啦

攻唔撚到

呢段逼到拜仁連交上去都做唔到 幾好波

最撚勁
我上個名球皇摩迪

屌。。。

88

其實拖舟教之後 成隊D細範圍技術都係好咗

完

咁撚靚

1:0...

系

屌你燈撚到

1-0

屌一野穿哂

被人迫到要kroos回modric 返後場運波上去wor

屌

即輸

雞胸ready

一個直線就收皮

仆街占士助攻

你一講完....

俾人打反擊

拜

沾屎死25

訓得

唔夠踢 MOLAMOLA

占助攻

is ok 下半場睇拖點玩

456

細佬。。。。。。。。。。。。。。。。。。

456開始了

米路又標去邊撚到呀屌你老母

輸祖個場 摩笛係好差 不過可能係留力..

又輸keyword

掂

一野收皮

屌你咩占士慶祝

占士慶祝

細路個邊爆先

JAMES ASSISTS

劇本

屌你老母光頭閪
死全家啦

輸球咁既波

好彩

差啲兩球

傻閪皇 咁樣失

卻

不意外

有冇龍門撚講下....NAVAS好似咁早捉路咁既

屌屙完個尿就比人入波

唉又鳩陣累事

深潛了

點會唔慶祝 係皇無人尊重

keyword諗住佢交硬向右

輸keyword...

拿華斯捉錯 以為傳中

準備456

沾

就咁直跑入左

換走機師啦屌

占士

完爆伊斯高

兩隻馬D死法一撚樣

以為佢傳中

輸近柱波

NAVAS D企位真係好柒

d 防守

byebye

又越屌

Keyword 哩球要救到啦

navas一出歐聯點都柒幾次

南美人已經係人地嘅人了

直線靚撚到
james好波

阿朗越夠位未

米路企係到望住人傳 唔知做乜撚野

keyword 兩埸歐聯派膠

占士直線x1

踢得好落力 好憎舊隊友

一日兩閘防守問題攪唔掂只會一直輸落去

企錯位 預錯位

連登仔都屌 比我都慶祝

卻奧斯食撚屎
唔守就咪撚踢波啦屌

咁撚樣都唔吹

快開龍門球，細路失哂位先慢慢跑

慢鏡明顯以為傳中 向右郁左步 見到射又回唔切身

朗哥咪撚再越位喇

幾個中場踢得好撚辛苦

好撚廢啊機司

牙朗回撤可唔可以快少少 OFF左N球

牙朗唔撚掂WO

navas俾人fake左

魔留同KROOS一企前
後面D猜波好撚唔穩陣

之前fm開咗個皇馬saving
原來個教練團真係好廢

成條右路NO EYES SEE

機師點撚樣阿

no bale no benz, no attack

2018機師好撚勁架

機師正選真係笑話

伊同機師完全分擔唔到

屌你老母隻機師柒夠未

細路直線助攻利雲..

啲防守咁撚樣 就算唔輸拜狗 對利狗都係456

機師你想傳去邊呀

no win

亂晒,俾人456了

射近處都可以輸

黑衫好撚矛

光頭佬d運用晒了

學界轉邊

2018機師好撚勁

掛住賓周了？

軒歷基斯可唔可以教呀狗😭

球速仲要唔快

bale換走機司啦

換作用王ok?

點解出機斯唔出b朗

機c真係7撚到飛天

波都唔撚識傳可以大戰正選

keyword好撚廢

又傷

希望下半場見番球王賓 機師企後左唔達陣位傳
連基本交波睇有冇越位都on99咁

實出bale 不過實好撚遲

歐聯版keyword真係廢到仆街

屌你機司真係好撚廢

70分鍾

25沾

機c收埋啦

球玉丹一定換返4312 bale跟住又要出黎柒住唔識踢

發現爆閘狗特別鍾意用紅色大字

Navas 唔俾人trade走我介j兩日

耐唔耐出黎柒一柒屌

拜狗無左2件
咁快2次換人

好撚心就BALE打左叫細佬防守好過啦

人地傷兩件係咪應該逼搶

希帥高普會師決賽

打撚醒光頭佬

仲話唔使買迪基亞嗰啲真係傻鳩

冇賓周拉空, 阿朗冇buff

刀疤秒機師

買迪基亞啦屌 上場又柒今場又柒

依排間唔中都柒一柒

光頭佬似換辛多

唔係唔洗買
係買唔到

對面又傷一件

屌你老母差d又一粒

辣殺機司

仲記得好多人話有keyword就得唔洗ddg
但8強4強起碼柒左兩次

差啲又收皮

刀疤

平安鐘就爆

哇屌 7到

都唔耐 上一場歐聯先柒完

屌你老味條後防空撚到

我占落力到

哇仲柒過mane

入局未 屌

好過D人4強8強都冇得踢既

人地沙拿入2球都唔慶祝

拜仁係咪紅十字軍黎

咁都唔輸

又傷出一件

多謝伯伯

果然弱智

又爭d 失多球

痴線 係咪要輸半打先心息

唔係列貝利 已經2:0

已經爆左

on9
呢球咁都唔洗輸

系
又忘記左上場機師點樣draw foul

Ribbery 完爆右路

刀疤做物9

出撚返bbc算啦 屌你老母宜家廢兩翼

南美人咁落力

完場 3-0

拜啲人真係玻璃做

突然feel到係黑暗兵法
上半場唔出廢賓由佢攻 下半場一出就....

James入波就好笑一傳一射

求條手機link救救小弟

機師落埋中場但都爭唔贏人, C朗前面無撚晒供應

442 433bbc都好過而家

咁樂觀?

光頭佬仲有啲運

入波慶祝先屌啦大佬

平安鐘

師兄唔好諗咁多

ripple.is/football

-,-

光頭佬又發功,保定傷出

踢鳩25占就岩

睇右路睇得好辛苦

上半場應該失多球啦
成班大帝唔知踢乜

占屎個撚樣唔洗番嚟

等被人5比0啦

差d2-0

連波都控唔到踢條撚牙

等睇被人大炒

豪一球垃圾皇都照贏啦

感謝巴打

皇馬歐戰最大敗仗係幾多？
睇下今晚破唔破到

一出輸多兩球

沙拿助攻都有慶祝

屌條友攻又做唔到野
守又未撚見佢搶過波都唔知係到做刎鳩

呢家咁打法一球威脅埋門都做唔到
中場又唔係好控到

兩件事黎
james係光頭佬雪
沙拿唔係比人雪

得牙朗一個支點 冇人幫佢拉空
又證明賓施馬有幾重要

起碼會1粒返到去 最少輸波都

反賓又輸

4步止步味濃

魔笛真係踢撚死

Isco 機C

機師真係垃圾

我占叫球迷比力

死去拜post啦

機師未出波六七個人係禁區圍住佢

一開波咪倒掛解圍柒左比你睇囉 仲想點

屌你老尾老人院出黎踢波，35分鐘換兩個

機師大巴摑落光頭佬

是旦啦占士25呀

占屎

華斯基斯呢啲咁既質素點解可以踢皇馬正選

人地都唔想返啦 係拜正選係皇得後備

唉乜鳩野排陣戰術黎

機司屌你老母

禁區7個紅衫1個朗 屌

比軒帥睇穿哂垃圾皇弱點

出巴利啦屌

講實換賓入黎都好辛苦
但係起碼同我是但辛/巴利換走機師先

光頭佬夠薑半場換人

2閘上撚到

四強止步啦垃圾皇 踢到咁撚樣 屌你老母

魔迪爭d

牙朗波皮都掂唔到

唔覺得占25

梅屎有可能有得踢WC

唉冇兩翼咁

機司0攻擊力

殺人足球

單對單唔敢過咁樣回去全部都紅衫既位

係得下半場屈體力一招

換晒3個

D傳球

一打6

老人都贏你啦

路維都在場
今年四大雞空嘅話係咪佢教
Btw占屎

你PART住機司=得一條友可以做到D咩

見到卻奧斯d眼神防守就燥
又要企咁後
但人地傳去佢附近又唔追

睇佢拎波都腳震震咁就收皮啦

機師企前D幫C朗拉位好過啦屌

光頭佬係咪搏緊對面傷曬

咁樣排陣玩鳩朗

mola 如果對皇 都一定會咁 要怪就怪施丹

摩迪50分鐘會冇氣 皇會更加難睇

認真啲啦你班大帝

請鍠飲7喜啦

係 皇唔撚用佢

上場一收起作用王就係咁

痴線 實比人話功夫

摩迪今場搶左幾撚多球返黎

2閘都唔掂

人地跑動多好多
明顯積極好多

成日話占士廢，依家又要屌尻人

又傷？

想斷鳩阿朗紀錄

4強先黎轉陣
睇唔透光頭佬

暴力足球

咁嘅陣又迫住isco打邊
isco純打邊不嬲唔勁

啲皇真係好撚矛 唔夠人踢就出那渣招

積仔不死身

不嬲摩迪最勁

扮乜撚野呀 呢下最多咪阻人前進

積今日不在狀態 一開波牛油腳左幾球

上場失信心啦

死撚返出去啦

兩次都無黃

想屈牌

人地光頭佬有腦呀 傷四=紅一